到底有冇人向緊黨鐵申請緊禁制令禁止佢del cctv記錄?

毛ee呢?
公民黨成班大狀呢?
av仁呢?
其他人呢?
到底有冇人攪緊?

推

好似出左信

快

推一推

毛ee出左信俾黨鐵總部姐
唔係對法庭呀ma但係

last day啦
集氣推爆佢
推到有人幫有人搵律師搵法庭

做咩今次無人做野

連仔幫幫手推上熱門
人命關天呀

唔止太子
旺角
油麻地
荔枝角
都要
列車駛經過都要

要全盤睇
出太子可能仲未太大獲

"連登人"搵契媽毛ee幫手呀
有冇人直接搵到契媽幫拖

啱，太急出post
但我怕太多站法庭會唔批
唔理佢啦
缺一不何
全都要
全部都唔準del